{
    "Main page": {
        "New secret": "新建秘密",
        "Enter the secret": "输入秘密",
        "Your secret": "你的秘密",
        "Secret cannot be empty": "秘密不能为空",
        "Expiration time": "过期时间",
        "Expiration time must be in the future": "过期时间必须在未来",
        "Click to select": "点击选择",
        "Hit limit": "访问限制",
        "Please enter a valid positive integer": "请输入有效的正整数",
        "Password (optional)": "密码（可选）",
        "Password": "密码",
        "Create": "创建",
        "Link to your secret": "秘密链接",
        "Link to your secret created and copied to clipboard": "秘密链接已创建并复制到剪贴板",
        "Link to your secret created": "秘密链接已创建",
        "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
        "Error": "错误",
        "Unexpected error": "意外错误",
        "Please try again later": "请稍后再试"
    },
    "Secret page": {
        "The Secret": "秘密",
        "Password": "密码",
        "password": "密码",
        "Password is required": "需要密码",
        "Password is required for opening the link": "打开链接需要密码",
        "Password is incorrect": "密码错误",
        "Submit": "提交",
        "Limit hits is exceeded": "访问次数已超出限制",
        "Close": "关闭",
        "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
        "Error": "错误",
        "Failed to copy secret to clipboard": "复制秘密到剪贴板失败",
        "Failed to fetch the secret": "获取秘密失败",
        "Unexpected error occurred": "发生意外错误"
    }
}
